有無人記性好差

以前細個成日日夜顛倒，直到有時連自己尋晚食咩早幾日做都啲咩都完全唔記得
係認真諗都諗唔到
個陣開始驚，寫左兩年日記作息好少少(都3,4點訓) 又好似好返啲

而家既話 記性都係偏差
三年前大約咩時間搬屋都唔記得
有時自己幾多歲都唔記得，比人問起都要諗要即刻計
另外時間觀念好差唔知關唔關事

我
特別對數字唔敏感
例如你話1751
我會兩秒就話1157或唔記得咗成組數字

其實好正常
好多人.....

算啦 我唔記得自己想講咩

數字我又還好

呢個真係會
有時諗好打一段野，打左頭打打下又唔記得左後面

same here

但係有啲野選擇性入左腦就永世都記得

-----------------
香港獨立，唯一出路

人地講完一分鐘後唔記得晒啲野

比人屌到上天花板

啲嘢放咗入雪櫃就唔記得咗佢地存在
會再去買過，然再放入雪櫃先知本身有
咁算唔算

放左幾耐

我太緊張或者無留心先會
你平日已經係咁?

有時返工忙到記唔到同埋無留心

啲嘢試過
過咗期一年先發現佢地嘅存在
因為俾其他嘢遮住 又買咗新

有冇試過人哋問你住邊 都要諗下先答到

我都有，不過係護膚品
得閒執下雪櫃啦

咁又未試過，同一區由細住到大，年齡就成日要諗
有次同個鬼佬同事傾計，佢問我幾歲 我停左3,4秒係到諗，
頓時尷尬

佢可能以為你唔想講幾歲

唔止記性差，直情失憶禁濟

搞咩

唔會掛，個下覺得自己智商顯得好低
BTW本身記性差，飲酒會唔會易斷片

會唔會唔記得去廁所
之前份工忙到無時間去又唔記得要去

成日都唔記得自己有冇沖涼

除左記仇
其他無野記得

講過做過既野完全冇印象
日日都處於個發緊夢狀態